睇完Captain Marvel trailer

要睇返Wonder Woman 定驚

captain marvel真係好醜樣